揸車經過夏慤道，見到有暴徒衝出黎，收慢睇戲比巴士對尾

巴士佬落車屌尻我，我屌返佢老母，跟住佢推尻我，跌左過隔離線差D比車車死，咁岩再隔離線有車停低幫我，影尻巴士佬，咁岩班暴徒就衝出黎，警察又衝出黎，D人係馬路D車之間周圍走，跟住有警察射左催淚彈，抽撚曬入巴士度，D乘客衝曬出馬路，之後條路既越黎越多，已經分唔清邊個打邊個，我心諗今次大撚鑊，都唔知走去邊好，突然個心離一離，就醒撚左，依家我決定聽日唔會揸車返工啦

訓啦柒頭 成日以為諗埋d野好撚有用
有用就唔使上黎講 自己做左先啦仆街